沈大師話出軍隊機會好低

8:30 開始

自膠

但佢話會衰十年喎，好混亂呀

感覺都似……無可能幾年就完